呢排成日聽人講話大圍係香港既中心點

香港中心點係中環呀on9

d aa9為賣樓真係乜都up得出

屌你計埋d新界北新界西
9成都係郊野公園同山山水水黎

中心點

計埋東平洲先拉到係中心點

台灣中心點係南投
四通八達
個度樓價一定好值錢

晒9氣 香港咁細 住邊都一樣

你講地理位置，我覺得葵青先係香港中心
去大澳機場，西貢，粉嶺，赤柱
距離都差唔多

將軍澳先係

新界西北唔應該計落香港

邊到有新盤, 邊到就係宇宙核心

經濟中心係中環

西環牙柒頭

西環係政治中心

屌你好想去旅行呀

點會唔係九龍

十年前賣名城個陣已經咁講

揸車覺得大圍真係最方便喎
可能我鄉下仔萬年都唔過海

住宅中心將軍澳
窮人中心深水埗

咁講就係因為10年前名城嗰個廣告

不過個新盤開則同景觀咁差 (第1/8座 即第三期個景好啲）
除非淨係夠錢買細兩房/要發展商二按
要平我買名城 要城門河景我買溱8

開Google map 睇下香港個字眼放喺邊區 邊度咪中心囉

俄羅斯中心係西伯利亞

有得住港島既人會住九龍新界咩

屯門都吹成大灣區核心